大家憎唔憎陳同佳？

佢既出現 令到逃反條例出現 香港人忙左兩個幾月
如果無佢 港豬都唔會知香港政府咁腐敗
200萬人上街

Btw 今日維園見 準時一日咁大把

憎陳同佳 憎政府 憎警察

今日維園見

傻豬黎既, 送中修例一早就係建制派既政治任務

有無陳同佳都會推出黎玩香港人, 記唔記得孟晚舟?

如果唔係陳同佳
推銷緊嘅就唔係送中條例. 而係23條。

如果推23條 絕對唔會有咁多外國人支持我哋 我哋香港人必輸。

一粒墨就反轉個社會

多謝都黎唔切

憎就一定，但唔係因為送中，因為有冇佢都會發生
憎係因為佢殺咗人

應該話, 冇佢的話, 香港人都未必會覺醒
00後可能仲係度玩抖音, 飲喜茶, 到時香港就會溫水煮蛙咁慢慢玩完
而家起碼仲有機會光復或者攬炒

用少少智慧諗下都知冇陳同佳政府都會用第二個原因推
咪撚亂spin 啦

老實講DQ一早應該要引起同樣既運動

跟本唔關佢事。

唔憎
係憎都係憎比帽佢戴果個

唔可以兩個都憎架咩

拔萃有個大仆街 大仆街

憎佢食大波妹

殺人犯
點解唔憎？

殺左個女仔點都係錯
但唔係佢，香港人仲繼續港豬，唔認清而家既香港有幾多問題

唔憎 唔關佢事 就算殺人都係被派帽 冇咩好嬲佢

唔會，反而多謝佢。
無佢香港人都無咁團結

佢只係導火線,要發生始終會發生

聽日818遊行一定要Loop聖詩！

有冇綠帽王子林奠都會搵藉口推送中啦

日日都有人殺人
唔會特別憎佢一個
問題係支共港共黑警藍蛆度
反而唔係因為有佢
我地都冇得講台灣已經表明配合
同表明修左例就唔同你玩
其實佢變相係幫左我地